{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055301",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64189&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초두호텔&게스트하우스"
    },
    "text": "当宿はホテルの快適さとゲストハウスの自由さを共に感じることができる空間です。 禁煙客室であり、喫煙時には強制退室措置になることがあります。 チェックイン時間が遅れる場合は事前にご連絡ください。食事や飲み物は客室内では禁止されています。 他人に被害や不快感を与える行動、またはゲストハウスの利用規則を破った場合にも強制退室措置が取られることがあります。 施設物が破損したり、寝具類が毀損されたり汚染されたりした場合、全額賠償が要求されることがあります。 未成年者は保護者と同伴しないと入室できず、駐車場は徒歩30秒の距離に公共駐車場が提供されます。 ご予約が確定した後は、キャンセル規定に基づいてキャンセル払い戻しが行われます。 宿泊情報は都合により変更される場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 シーズンによって客室価格が異なりますので、ご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿はどのような空間ですか？",
            "answer": "当宿はホテルの快適さとゲストハウスの自由さを共に感じることができる空間です。"
        },
        {
            "question": "当宿は禁煙客室ですか？",
            "answer": "はい、当宿は禁煙客室です。喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間が遅れる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックイン時間が遅れる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で食事や飲み物を摂ることはできますか？",
            "answer": "いいえ、食事や飲み物は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他人に不快感を与える行動や利用規則の破り方があると強制退室されますか？",
            "answer": "はい、他人に被害や不快感を与える行動、またはゲストハウスの利用規則を破った場合には強制退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "施設物が破損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "施設物が破損したり寝具類が毀損されたり汚染された場合、全額賠償が要求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と同伴しないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は徒歩30秒の距離に公共駐車場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "キャンセルについて教えてください。",
            "answer": "ご予約が確定した後は、キャンセル規定に基づいてキャンセル払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊情報や画像は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊情報は都合により変更される場合があり、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は変動しますか？",
            "answer": "はい、シーズンによって客室価格が異なりますので、ご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 427
    }
}